終於分手了

左手已經冇晒新鮮感
而家同右手拍拖

我一腳兩船

Player

祝福

第日請飲要黎

快D學識左右手互扑之術，咁就可以成日扑野了